---json
{
    "title": "Đặt Trước Sony Xperia XA1 Plus - Trả Góp % tại Viễn Thông A",
    "slug": "",
    "description": "Điện thoại Sony Xperia XA1 Plus áp dụng trả góp 0% khi đặt trước tại Viễn Thông A từ ngày 15/09-25/09. Tặng thêm Loa Sony cao cấp, bảo hành 2 năm từ Viễn Thông A",
    "layout": "index.html",
    "permalink" : false,
    "version": "1.2.8"
}
---

